根本係香港正正常常既女都會有男朋友.....

真係唔明D人出黎做野仲點樣識到女
唔好話靚女
普普通通既都會有仔
連豬扒都有都唔出奇

相反普普通通既仔
大部分都唔會有普普通通既女
有都係豬扒
柒既就唔使講

唔係講我自己
識過唔少真係樣正正常常、中上都有
性格都正正常常
咩興趣班、交友APPS全部玩過
但一樣係A09
呢D真係條命整定

相反D女普普通通、豬扒條仔有D仲幾型

出到黎做野既女仔都可以拍拍下拖
比人飛左去
正正常常都可以無男朋友架

你係咪想講自己無女

正常既仔係邊撚到

試吓其他國家好易 香港班女太串

香港班女寧願做有錢/靚仔二奶三奶四奶sp乒都唔會簡普通男仔 （米七左右，唔賭唔煙酒，正常工）
大不了單身 叫價仲高

嫌悶, 嫌唔突出, 嫌...

有靚女朋友A0
有一般樣既朋友有仔 仲要唔少人追
搞到佢成日以為自己好靚好正
同埋我想講靚女性格好d
事實真係普通樣未至於醜同埋瘦既女仔係受歡迎D
唔好叫我介紹，完。

靚女A0同男仔A0係兩回事黎

靚女朋友A0 呢啲擺明假 一係嫌冇人襯得起佢 一係單身可以亂咁玩

數到數唔晒

好撚正

秒經....

係 靚女比人感覺難接近 眼角又高啲 同一般普通男仔一齊又唔甘心 覺得可以有個更好嘅 條件好嘅男仔可能身邊都有大把靚女fd又未必會簡你兩頭唔到岸

中同黎 同佢好熟 冇人敢追
不過我覺得佢總會遇到一個同佢一樣高質既人
不過信不信由你 唔信就當我老吹

每次睇到呢啲post都覺得自己係垃圾

唔知點解 單身個時係難識女d
唔知係咪心態問題
但有拖拍之後反而易左識女

心態問題
因為唔在乎反而更加容易溝女
你好落力溝 啲女就會串

難拍拖 靚女or毒L唔主動
其實正常樣＋主動 點都有拖拍

好仔求介紹A0 靚女朋友
我差一個機會渣

你幾歲

我信! 俾個機會

29 A0, 173CM

男校出黎,真毒撚宅男

年紀相差太大 如果唔係都可以考慮介紹下

絲打你又唔能受溝
典會有

男人成30都A0 肯定係甩皮甩骨

機會唔大啦
比人飛又話咩受傷唔敢拍
再唔係搵你做水抱

見好多又話咩中學識，大學識
屌那星，成間公司10個有9個都有仔
得返一個唔正常

GG
BTW Thanks for your considering

呢到🙋🏻‍♂️
好能高質

我信，我都識過啲女係咁，中學時代品學兼優，多人追情人永遠唔會冇人約，大個左學歷唔差，樣靚170，屋企唔係話超有錢，但永遠唔會叫佢俾家用，加上屋企獨女兩老死左層樓一定係佢
同佢算熟，中學到而家我都成三十，佢仲係冇真係有過男朋友，係有好多人追，有啲仲差啲一齊，但到最後都係冇左
性格方面只可以講基本上港女格都有，但朋友相處感覺唔太嚴重，男女朋友就唔知了

你話係未係囉
利申:上年被女同事表白,我唔授

例如呢？😞

啲人又話咩其他國家唔同語言文化溝通唔到，港女同語言文化咪又係溝通唔到

唔係講笑
香港真係好多女做人sp

但我見靚女好多都同柒頭一齊
靚仔都係

D後生仔覺得office 環境好撚多選擇
又覺得你為人一撚定要好撚social,一撚定要識好多人,一撚定要好隨便,如果唔係點會冇女
上面都有個

事實

瘦田冇人爭
耕開有人爭

啲女係鐘意同人搶野

有口罩=有女友

係咪d女知道左你係對女朋友好好果種好男仔，就想做你條女比人照顧

Office先難
唔係有仔就呀嬸
返工見黎見去都係嗰班人

不過事實上靚女真係冇咁串
就算拒絕你都有禮貌好多

自己打開個app玩下
只要你係女
覆到手軟都覆唔曬

不過質素就。。

拍過一次拖之後就好似再識唔到女仔

求撚期台灣泰國越南烏克蘭都得

有道理😝

非

好奇幾大到？

笑撚咗，90歲阿姐媾你？

為左唔自爆 只可以講大學生年紀

係咪真係咁多靚女A0呀？

識兩個
有一個享受單身唔想拍拖亦冇乜男仔朋友
另外一個格太閪冇仔埋仔

男多女少

此post已完

台灣都唔係咁易
而家D台妹好揀擇

相反D女普普通通、豬扒條仔有D仲幾型
認同呢句 屌 點解我就無人要

有D係靚既
不過唔會SO你囉

覆到手軟係真
之前睇過個Youtube扮女人開AC
覆都覆唔完
所以你就明點解D女hea覆/唔覆

可能少靚仔靚女做主動既結果
所以普通樣朋友既男朋友係一個靚仔

可能香港唔夠多gay佬

但係香港好似係女多男少
Btw香港啲嫁唔出既中女都算多既
可能果到佔得多

因為你未遇到我

後生個rage係男多女少
加埋D呀嬋先女多男少

適婚年齡男多女少

見過女神級拖住條好柒嘅仔 條仔仲要唔有錢
真愛

年經

好快散
臭雞vien上條子又醜又柒
幾個月貨仔

即係原來有女埋身就要食要上既觀念
如果係咁同獸有何異

佢貪佢咩??
借上位?

A09圈子細識唔到女 諗住玩下交友app識女仔
點知交友app門檻高到仆街
啲女自己普通/中下 肥都外協
順眼/中上覺得自己係靚 有好多人追緊
閒閒地20歲a4 a5 ex咩類型嘅人都有
多數仲要求180 大隻/靚仔 有車
因為ex 180大隻 所以睇唔上眼其他人
交友app同咗個女仔好啱傾傾咗幾日
有啲曖昧咁傾緊
突然就冷淡少覆 話中意咗個男仔
因為前一日玩app識咗嗰男仔 180有錢靚仔做生意
揸波子帶佢遊車河 但最後話唔中意佢呢type女仔

tldr總結: a0唔好諗住玩app有得出pool

Seed?

叫我主動真係不了
寧願單身
利申19 A0

現實就是這樣

點解你唔識我
呢樣已經好唔正常

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

最新消息
英文名 Ng Wai Chung
電話 62265933

有個user叫[size=6][b]叉燒王子 [/b][/size=6][size=4][gold]開tg group 低價賣口罩[/gold][/size=4]聲稱有最少10萬個口罩全日本最後500個N95係佢手係同3M總總部攞貨要填google from入whatsapp grp俾錢請各位小心 特別係CD ROM請廣傳最新消息英文名 Ng Wai Chung電話 62265933[img]https://na.cx/i/6fZZoic.png[/img]

樓主講到自己荀盤咁，不如自貼先啦

根本就係事實
如果唔係點解我三十幾歲都係A09

識緊
其實係咪你太過要求

A0絲

你都傻的嗎大把正常樣女成世都冇拍過拖，豬扒真係唔駛諗，香港男多女少到好誇張

自膠，係女多男少到好誇張

咁撚多時間上連登 唔撚怪得你a0

唔求高質 正常就夠

台灣做律師先得一萬蚊港幣
醫生先得2皮

其他人搵緊6,7千

我哋香港男仔去到 係搵緊醫生律師嘅人工 點會難呀

冇要求
樣同性格正常就可以
唔望要靚女

廢究比你地J

我想知正常嘅仔喺邊

幾歲先?
過20仲A0通常都有D問題

我身邊D正常個個有仔

唔係有咩做
咩方法都試過晒

咁啱啦
快點識我

以前就係
而家港仔個名比D fuckboy玩到臭晒
聽到你香港人仲唔想理

bam

鬼佬過嚟香港玩臭晒啲女仔

香港啲女仔都好鍾意

求第一ig

而家香港真係唔同以前
又唔係鬼佬

而家民主自由咩都冇
仲有埋肺炎

已過
我都覺得自己有問題

你講到正常反而好搶手 點解唔試靚女

首先
要識到靚女先
識都識唔到講經

你覺得邊方面有??
性格?

香港正常樣一定有仔
冇仔果d兩個可能
1。要求極高
2。以為自己正常樣

女一定係性格有問題

同問
其實男女都一樣愈到同樣既情況

都有咁既可能
因為試過拍拖個時識左d女仔fd
雖然contact唔多(因為我自己有拖拍個時同d異性保持一定距離)
但之後散左就同左呢d女仔有發展機會
不過世界唔係男就係女架姐 所以唔知有無關係

我識好多咁既人
問題在於佢地太乖
又怕醜同好保守
外表普通唔靚唔醜，但成日只係同女仔fd 圍爐，性格幾好都唔會有人發現到佢地啦
呢個年代周圍都肉食女，佢地係零競爭力

身邊環境好難識到咩

A0表示慘

Same

老老實實，唔會冇人追，
不過係冇佢啱啱心水既追姐，
又或者佢本身就好cold，拒人千里之外

一矢中的
個個180up
但自己150

扮A0食屎啦

我最憎就係你呢啲傾傾下走左去個啲
又唔係唔啱傾明明好好傾

聽就聽得多
冇見過肉食女
都市傳說

係
唔好話靚女
識一個醜女都難

我識好多女，亦好多女仔fd
不過全部都有仔咁解

我冇話自己A0
不過好耐都A者

有睇得冇得食
仲橙

溝左佢條女

我無消失到既
通常感覺到唔想傾就會揾frd鬧醒我
有幾個都傾咗好耐啦

唔做依D野
搶返黎唔會長同埋個心都唔舒服

想識樓豬

靚仔一樣道理

基本港女格即係咩

點解小妹就嚟三十都仲未溝到仔

幾多歲
2x?

性格有問題真係冇咩可能識到
人地做主動你又避開
自己又唔主動

老老實實，呢啲女我都會不了

Ok.pm我

格閪唔好話做男朋友連朋友都唔會想做

好人唔夠壞人玩

唔係架
而家啲女姣好多

Pmed

我身邊一堆寡佬
啲女仔朋友10個有九個都有仔

因為絲打你唔受禾cow

25以下

正常既男仔做晒毒撚啦

問題係我無feel
又唔係鐘意佢但坐係到等運到
純粹係識親都覺得適合做frd
我唔想為咗撇甩a0就是是但但咁拍拖

點解個個都好似咁恨拍拖

冇口罩嘅 有口罩嘅 唔該豬咀返工 用小過口罩為你屋企人著想都好 點都好

世界未日搵閪屌好正常
人類本能要死之前繁殖
而我每日好努力對抗呢個本能
最好方法就係打丁 /call g 但香港d大陸g有病毒 所以都是打丁好了

反正都係
試下武漢雞先啦
人一世物一世

寧缺勿濫，唯有相信自己會遇到個都係咁重視我既人

唔會有好多嘢想做咗先，無乜心情拍拖咩

咁你又啱既
不過就算對人冇feel都要有禮貌啲呀
好傷心

你有冇係邊到識人？

我成日都覺得到死個日都唔會有個咁既人出現

乖啦 唔好傷心
一定會遇到適合自己嘅人

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

我都溝唔到 我覺得係性格問題樣子問題吸引唔到港女
溝大陸妹反而冇問題

其實要識女仔唔難
我返工都識過幾個女朋友
都分過好多次手
我都有個朋友為情自殺

你試下唔好為左溝女
去了解一個女仔 當識朋友
唔好咁認真
因為比你追到都未必長久
做個友善既人 咁樣人地會有想認識你既第一步

係，用app識梗係好似唔實在

我都覺但已經冇野攬了，唯有攬住依個信念

如果後生唔怕既
女仔實有人黎識你

男仔就算啦

攬住自己先啦

有咩好了解 港女咪吃喝玩樂 減肥 化妝
唔通講政治 歷史 宏願

即係我唔正常

根本係香港正正常常嘅仔都會有女朋友......

每次同其他男仔fd一講經濟，學術野，D女就會講第D好在政治都仲會講下

大陸人黎

政治野 好多都睇完個新聞 好嬲 之後行出黎
真係識又了解前前後後 應該都冇

照求

身邊有好樣仔a0

點都會大過男囉
男普通唔主動
可以等死

條女鍾意你
都咩都同你講嫁啦
佢唔識 未淨係聽你講
你唔識未扮下聽佢講
你連扮都唔想 咁要學下溝通

男女睇靚女定義分別好大

你覺得靚嗰位朋友 可能喺男仔眼中一般貨色
反而你覺得另外位朋友一般樣 分分鐘好多仔覺得眼前一亮

有時唔好用自己標準去睇嘢
除非你個靚女朋友係靚到似靚湯/Ali咁公認嘅靚女

應該係正常人但劇毒麻甩冇仔冇人溝
識嘅男仔成日話同我講野似同阿叔講野

乖啦
根本係香港好多正正常常嘅女都冇男朋友

反而香港正正常常嘅男都冇男朋友

食開屎？

吓 你講呢兩個靚咩？

大陸妹好多都好雙乳

呢個梗知
屌過添 不過溝到都冇晒命嘅價值

點樣定義

係咪得我一個睇咗靚嘅女朋友但 A0

嫌佢太閪已經冇理佢了

所謂正常係100磅樓下，正官標緻個d丫嘛

洗底

成日覺得邏輯好怪

大部分女有拖拍
大部分仔冇拖拍

咁d女係點樣拍拖?同邊個拍？
1. 多數女被少數仔食？平均1個男拖3-4條女？
2. SheShe？
3. 全部食洋腸？

一係樓主自以為正常
一係覺得中上level女仔先係正常女，所以有仔

janice.koh

樣中上 冇仔 A0
因為我都鐘意靚女

姐係香港都真係好多仔做人sp啦

走啦
咪係到搶人飯碗

可能搵西人呢

香港又唔係得香港人
可能係西人、可能係外國人

係囉連登仔成日j外國妹嘅

啱！

要點識

我覺得正常既男仔女仔唔玩交友app 又唔會亂yo人
如果grad左就更加難有平台識到另一半

唔係香港 仲有佢男朋友果期同佢關係唔好 所以獨遊外地

突破盲腸
仲未計香港女多男少

最下果個不如唔好著

後生個rage係男多女少

唔會識到架啦
算9數啦

玩交友app 既話係自己profile 打光復香港時代革命一定搵到d 有計傾

Same 冇一個係鐘意到想同佢拍拖嗰種feel 比到盡只有好感

又叫我識你

傾兩句
然後就沒然後了

香港最暖男is me

咁似我
有時想到主地主動叫我約佢
我反而會應佢毒撚怕羞不了
佢話想黎睇我踢波我又話不了
我諗我性格應該真係有問題

啲柒柒哋嘅仔有靚女

識揀一定烏克蘭俄羅斯

傾兩句沒然後了就唔該你upgrade 下自己先啦
又話唔知點識
有機會識又唔落力

我講個個靚女
係大家（包括男女中同）公認靚女黎

唔係啦屌
傾計冇問題
我係唔會dead air既人

明明好好傾
啲女係可以突然失蹤
斷估係見到靚仔掛
咁可能我要整吓容先

香港地 男仔如果180大隻，就算樣7一樣大把女埋身

真，俾靚女拒絕過，佢同我講對唔住，不過唔知佢做乜之後無耐，打俾我同我講有兩個男人追緊佢，一個對佢好但無咁鍾意，一個佢鍾意啲但對佢無咁好，揀邊個好，之後我話呢啲唔好問我(我知實有人話係俾機會你話揀我)，我話我鍾意你你REJECT我仲要我幫你揀個男仔送俾佢，搞錯，就叫佢自己諗唔講了... (20頭當年)

咁呢d 無得搞啦
有時真係講堅持，唔係堅持落同一條女
係就算遇到呢d 情況都唔好灰堅持繼續搵人生就係等運到

靚女reject 得多識處理

有經驗

佢真係擺明當你姊妹

男仔
177
大隻 (有做gym 有做運動)
樣一般中上
識煮嘢

咩都假
對港女黎講最緊要180

179都唔得

因為你唔係180

大把矮過我嘅都有女

我都識個女神級朋友, 有個普通/中下男朋友
雖然唔係A0, 同冇人追
勁靚女, 但又專一 唔花心 同性格好好

原來因爲我唔正常
好想知正常嘅女仔係點

我普通樣唔高170 冇錢但俾女追嘅次數有五次， 最衰我係基嘅無福消受。 唯一優點皮膚白😂

諗極都唔明，究竟點先會比女追

冇中上只有靚仔或者唔靚仔

無錯，我同我身邊既好多女仔朋友都係單身

利申：普通樣

同彭于晏比嘅話，我唔靚仔
同八兩金比嘅話，我係男神

咁講啱唔啱聽？

玩完一次交友app真係對出pool沒幻想
預左呢世一支公

我曾經有一個係想試下既
但佢俾唔到勇氣我

樣貌好主觀冇得比較，最緊要你鐘意個女仔覺得你靚仔就夠Btw彭于晏

因為體脂比率高?

從來唔知邊個撚樣講女多男少

留tg
會好多連登狗公搵你

利申絕世專情男30歲A0

相反D女普普通通、豬扒條仔有D仲幾型

堅香港男仔其實好多都型
普遍都黑黑實實 唔寒背 ，識gel頭 識襯衫

港女第一

因為dating app從來唔係比A09 唔識溝女嘅毒撚玩 而家比A380錦上添花用

識過唔少真係樣正正常常、中上都有
性格都正正常常
咩興趣班、交友APPS全部玩過
但一樣係A09

屌呀點解我識唔到呢啲仔

拍乜撚嘢拖呀，打飛機好過啦

好多臭g

睇完你地對話
我覺得魔法師好好仔

bam 之前send 第二張條link嚟睇下啦

我23 a0

啲A09成日覺得其他人條件唔好都有仔/女唔公平，但好少會反省自己

咁我應該好唔正常

我都想知係咩滋味

你就係對自己個樣同身材太有自信
笑死人

我都想知 由細到大都未試過
利申：二十中

Same
二十中A0

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

點解我識唔到

你係樣定性格唔正常呀?

下次轉介比我

靚仔/有錢/高
你有邊樣?

得個高字，樣極普通，小康之家

嘩
講野咁mean既

因為有你係我懷抱中

出街見到港女拖外國人嘅比例其實好低

我有貨呀

真定假屌你

真, 卜卦知道上年有姻緣
但冇諗過自己唔鐘意既姻緣都叫姻緣到

有冇180UP??
如果有
除非樣太柒
否則其實唔難

小康之家即係有私樓啦

而家有D嫁支那仔

啱啱好180 但性格好毒

話冇男朋友果d係因為未有個有錢追佢

閣下係咪正常樣😂

中上樣

唔知啊 無女啊 屌

點解我冇

圖

甜筆神男神都唔係自己放圖上高登啦
何況我連男神都唔係

染矮窮
咁唔怪得我無女追啦🤔

睇下上面 成班狗公咁

係 真係想試嗰陣又會縮 可能慣左自己一個太獨立

Tg😂

出身私樓階層既話
差好遠
得罪講句，你屋企有樓留俾你
你溝女結婚都有信心啲啦

事實上係有A0靠交友app出到pool
我個frd都係咁我先試下玩
然後做左失敗例子
但玩完真係開眼界同睇透d
始終現實同app一體兩面
唔計運氣既話
主動同自信缺一不可

有啲女reject得好乾脆 之前識左個韓妹 (個樣超撚正) 出過街一次就唔理我鳥 起碼唔會比假希望人

比假希望正仆街

我就無咩所謂，反而想識到一啲會欣賞我嘅人就夠。

所以好好彩佢唔理我 唔係就實沉

咁如果有d女仔好麻甩算唔算正常

巴打玩邊個app

我都想識/食韓妹

睇下麻甩成點

反而想知呢度d巴平時點識女仔？
點樣識韓妹

男：唔好再講了

女： 正常唔可以想單身

啱啱俾女綠完
依家完全唔想拍拖

介紹畀我識

好呀，pm我

做咩咁賤呀佢

一開始好好
無諗過佢會中意第二個
分手個陣仲諗勁多籍口同我散

介紹比我

Haha你幾歲呀

男校簡直置學生於死地根本0社交

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

識得個肥婆識化妝日日都勁多男人hi
覆msg都覆到手軟

自此先知道呢個世界狗公何其多

女校都係仲要上埋U讀文科10個入面8個女 自己又摺冇join太多活動
出到嚟返工環境又係冇仔

最大問題 香港太撚多九公

你試下去越南 屌女屌到你手軟

上得連登多 mean左
巴打咁識講野 睇黎yo開

狗公就唔係正常男仔啦

嗚 睇到好sad

不過宜家好多
一係A0 一係A5+ ..

冇得yo你有咩意思

講笑，毒撚冇人比我yo

使唔使比錢先？

你竟然唔考慮介紹比樓豬

唔俾入境了

睇到呢啲po先知原來自己唔正常

上連登個個都識A0靚女

比又得 唔比又得 2種玩法

識得個肥婆成日笑鳩其他女冇身材又樣衰。自己都半斤八両，但係佢成日都好有自信咁，見到就想嘔

比錢香港都有啦

識個前線絲 但都有d港女

越南 仍然父權主義 香港 其實女權都大 所以男人係香港唔係咁易搵到女

所以以前普通人要去支那搵

香港起碼有5,6成女唔多唔少都有D公主病

咁問題係佢要做啲有女嘅仔嘅sp
都唔正正經經搵條正常嘅仔做男友呢

埋單

24 180 a1

我無
留低tg做個朋友啊？

香港女仔要拍拖就一定有。男仔就難，唔靚仔基本上玩完

yo我啊唔該
毒丁表示冇人會yo我

都係兩樣
樣靚但極度衰格
樣普通但人品好

我諗大部份人包括我自己都會揀後者
都應該有例外既 唔多囉

係咪A0先😂😂😂

咁我識嗰個又唔會
不過連肥婆都勁多人flirt又有運輸兵、外賣兵等等，普通男仔都幾難搞

其實真係好撚慘，無圖但信不信由大家，我真係有女會同我表白/暗示到同明示無分別，所以我平均應該唔差，但全部我都唔鍾意，而我鍾意嘅就一係有仔放棄/唔鍾意我或對我興趣不大就算溝到都唔會爽/我當年鍾意佢，佢隔一兩年後主動揾返我鍾意我但timming錯到我deject。

啲fd話可能因為我對住自己鍾意嘅無咁自然，但我想講我對乜女都好自然，因為exp問題...所以真係相愛很難屌...

係馬拉妹

一條仔食幾條女，點都唔會夠分
啲女明知條仔有女，又仆埋去

認同，男女審美好唔同，各花入各眼

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

岩呀，有仔都收埋，ig扮女神扮冇仔

係咪想講靚嘅A0女性友人係肥？

講得岩

係啊，堅

點解要有禮貌 咁樣可能唔會死心
我直接話「寧願單身都唔會揀你 咪撚煩我」

請賜教

OL好正

我都係男校出生 但係近排係交友app識咗個女仔 希望成功##

香港做女係幸福嘅
正正常常都有仔

性格問題

你是咪絲打？

你係咪絲打定巴打呀？
點解冇人yo?

冇需做到咁
好黎好去

有學歷收入高
從來都唔係男性擇偶條件

臭格根本就可以死開

臭雞黎
靚女一定跟臭格

性格差咪冇拖拍
邊個想同臭雞過人世

你個名

圍爐正臭雞

因為死個日好快到
你睇肺炎黎喇

因為我暗示又有 避開都有
仲唔死心 好煩
我真心反感

same 我係絲
由其是比人傷得太重

差3cm

最重要無得拎出黎曬比啲姐妹睇

臭雞黎

女人真係點都贏
普通樣已經好多狗公追
食飯有人比錢

男人無車無樓就食屎啦

咁就要啦
我係講緊第一次

唔知，我係翻pt果陣好靜，唔同女仔講野果啲人黎，但曾經試過有女仔無啦啦撩我傾計，再問上司拎我電話，傾左幾日係佢成日秒覆我，之後無再傾，對佢有好感，如果追應該追到但唔想比假希望人

利申：唔想拍拖

夜場又有搭訕又有
而家香港大把

其實同派jupas個原理差唔多 你想讀神科 就有三大讀 想讀三大就有八大 想讀八大有asso

你想有女就錯了 當你只係想撚女屌女 就有好多女貼埋黎做你女朋友

thanks me later

呢D會唔會好難識
聽講除非你係西人，如果唔係佢地好排外下

無錯

普通樣既男仔拖靚女香港地真係唔難搵，算正常（除非條女真係靚太多太多，身材重要勁好就另計）
但豬扒拖靚仔呢個奇景真係越黎越常見
條女唔係普通樣唔靚或者純粹顯老咁簡單，係真心「屌，唔撚係掛，咁既樣都有人要？！」個隻
然後身邊個個係吳彥祖吳亦凡level既靚仔
然後第二個反應就係「條仔係盲左定點？係咪食得太多天鵝肉要食返碗牛雜平衡返」
完全已經唔能夠用鮮草插在豬糞上黎形容

加埋真毒撚同冇上U

女唔同....真係靚的話出街都有人抄下牌
反之......

好撚多呃人,同埋D女串撚過馬撚
我作為男性覺得係入面自己係一條狗要去追棒娘娘

係街見到好撚多呢D
Piggirl都有呀KEN啦

所以要慢慢搵 我都搵咗好多個先搵到呢個

巴打好似又有啲道理

我要中上樣, A0 , 處女
應該唔存在
我都冇乜希望過

一講以上3個條件,一定會有一堆連登仔叫我去產房
利申:屋企8M私樓已供斷,我送俾政府都唔撚益臭雞

睇嚟巴打外型好吸引

想讀神科碌咗去八大
想讀普通科
結果真係派咗去普通科

識到就會溝到 你地比心機

其實唔難 黎得香港識英文open好多

A0真係送比我都唔要
又多幻想
要求又高
A1,A2先係最好

啱啦

一般樣，唔會點襯衫，而且窮

我之前都約過一個韓妹出街
不過唔算靚
同埋佢返左韓國就冇了

我識D A0有D樣係唔差
但性格真係唔掂
唔係公主病
就奇奇怪怪

寧願等過有女既仔/做人SP都唔正正經經識人

拍拖同做朋友性格根本唔同

唔係呀 唔係個個女神都係咁
佢地讀U果陣一齊, 而家已經5,6年
係黃 又唔港女 仲要好慳家 唔靠人自己努力工作
有時我毒男性格靜咗 佢仲會諗話題

利申 前同事, 幾fd 仲有約一大班同事出嚟

事實係

其實有好多樣普通 仲要性格心地唔好
都有唔少 樣唔錯, 但人品教養都好好

然而我乜都無

你咁講就真係好女仔嚟

唔知自己幾時遇到 希望有

btw個男仔應該幾好仔？

我覺得一般, 樣就普通, 小康 家境都ok
不過佢果陣好落力追就真嘅

唔係女神係天使

應該好仔

巴打呢？出咗pool未

都幾好呀
可以試下泡菜 性格好唔好？

好仔無market 轉型啦巴打

173cm

笑撚左出聲

係consideration英文文法有待改善

唔好咁講 我中學同學私樓出身 宜家自己名下都有兩個單位收租 樣正常173高 唔煙唔酒 星期日陪屋企人入馬場先會賭一千幾百 25歲仔照樣係A0
我同佢比家底真係差天共地 反而我都有拍過幾次拖

呢個好呀落力啲就搵到 我都係咁搵到的

所以你咪結唔到婚囉
唔通成世同老爺奶奶住 或者 成世租樓 咩

仲未計老爺奶奶可能係藍絲廢老

我係原居民 雖然屋企唔有錢 但結婚都有自己地方

公司肥西都話有個月入十萬男追佢
佢唔受因為佢有男朋友

幾肥先

我反而覺因為冇相
入面D女講到自己幾靚
個個都話自己係靚女
要求幾高
點知真人真係

其實果d做人sp既女仔
好多已經有一個正常既男友

交換相㗎嘛 話自己靚女都唔係靚 通常話自己普通樣 其實就中上

因為有男朋友=正常
冇男朋友=唔正常

港女正垃圾

sor 我身邊啲靚女都已經上哂岸泊哂好碼頭

點追一個有男朋友嘅女

早就放棄左港女

自問唔算太睇樣...
當初就係知沒相先玩呢個
想透過對話搵到個大機會夾既性格好既約出黎再睇下點
結果經歷幾個月惡夢

真
唉

試過唔在乎都溝唔到 / 吸引唔到啲女

埋單專用

咪搞人地啦
除非本身人地關係唔好 條仔仆街

追你老母咩 有男朋友都搞鳩人

不了...... 道可道,非常道;名可名,非常名.

可摸耳手捉住手教我英文

A0都學人撬牆腳

A唔A0其實掛勾係未處女姐
兜口兜面講一定唔會講非處不娶,講對家多經驗就不了,正常人都知非處唔要啦
網上先會咁直接講處唔處

介紹d黎識下

瘦

呢啲識黎都嘥鳩氣 唔比機會男仔都係冇撚用

唔正常嘅女一樣有仔啦

俾機會未唔係處囉

緣份而啲野有就有無就無架啦
而個唔啱咪下一個

Ching 你真係好飢渴播

唔係你想我點答你

你又係巴打定絲打先 唔好yo左
可能啲仔眼盲
jk連仔都識唔到

你係？

ABC係我係我，男人女人都係我

我都女都識唔到
識唔到仔唔緊要呀
比個機會你識下我

有伴侶仲搵sp

比我識啦咩
巴打做咩識唔到女

我咪一樣。。咁靚仔都仲係A0

圈子窄
都試過好多野都係識唔到
你呢？

等我幫你評下分

唔靚有更多更臭

第一感覺唔係樣衰、勁肥，已經ok啦，普通人又唔係明星

咪係到囉

會
A0唔代表正經
有D只係唔想比人綁住

仲有唔好以為有個處就未搞過野
係處呀
不過個屎眼同個口唔係處

點解正正常常嘅男仔冇女朋友

試過咩先
都係圈子細 永遠都係見個班frd

梗係算啦
果然靚仔先會比女追

141

講笑，網上同興趣班
但都識唔到人

Ali都算 湯洛雯呢啲貨仔都拎出嚟講笑撚死人
30歲已經走樣走到咁就咪拎出嚟引人笑啦

張柏芝 李嘉欣 黎姿呢啲係公認靚女就差唔撚多

你個名係絲定巴

樓上有人話要100磅以下

x3

最後有冇得米？

可能讀女校

網上識人好似唔係好踏實咁
你玩咩興趣班

圈子窄 真係幾好都無人欣賞
因為無人見到自己

乜有人會話自己靚女

真係有

讀女校啲人真係有啲奇怪
我有仔/女一定唔會比佢讀男/女校

冇話踏唔踏實
呢個世界得好人同壞人

呢兩種人係現實同網上都有
最緊要帶眼識人
更可況除此之外
再無其他方法

我玩個啲興趣班男人多
不過就算女多我估我都唔會主動識
驚佢哋當狗公

都係
係網上識又係睇樣先
識降龍18掌都冇用

個到大把
個個都話自己靚女
因為冇相

搵野學 做義工 都好難識人
自己又唔係outgoing既人黎
拼埋一齊 真係輸9條街
吸引唔到其他人去識自己

都係果句 樣既問題 我講緊自己

但通常惡惡地既都冠幾靚女

我就係果批既另類可悲

佢見你碌鳩大過佢, 又真係唔敢應承你

唉屌
啲人好興一日先回你一句
同你傾計仲多🌚🌚

係既 希望我都識睇人啦
同埋我覺得如果因爲想識女仔/男仔先玩興趣班 做義工 返教會etc 咁樣反而會識唔到

會唔會比人當狗公都係睇你同人地傾啲咩 正正常常唔chur唔洗驚

我唔正常

所以我參加興趣班嘅目的就係參加興趣班
如果唔係都唔會揀啲男人多嘅玩

唔自己撳入post都唔知你覆我
咁你都幾乖 通常你啲興趣班係邊到搵

乜原來d人咁有自信

點解嘅?

每次我同自己講 佢再行多一步
只要佢點點點 我就同佢試下
佢都係會縮大家一齊縮

你冇開通知咩???

冇呀，睇下個排我自己想學咩咁囉
跟住上網搵睇下邊到有班啱時間啱價錢咪去囉

依樣真

seed

開左都係咁
聽完你咁講先知自己冇乜興趣

記得之前有人講過

靚女當佢雞咁屌
醜女當佢女神咁奉
做過雞既當佢老母咁敬
好難無女

又好似有道理

我就係你既興趣

試下啲大路野先？煮野食個啲？

咁識講野得唔得架
自己煮飯既話識少少 通常都係上YouTube睇片算
如果講到想學既話 想學多種語言

我很醜，可是我很溫柔

學語言好呀
不過學語言通常係女仔多?
想學咩語言呀?

男定女多去學語言我就唔知 但可以肯定最多既一定係大陸人

想學西班牙文 好似都算係主流

最難係遇親岩既女都有仔，所以timing好緊要，人地早d識條女咪早d溝左去..

咁次次timing都錯得好緊要

係架咩?小心有肺炎
西班牙震脷好正

點解我咁靚無人溝

最慘係終於有條岩自己嘅仔溝自己 當自己想受溝時 啲仔溝溝吓唔溝

鬼叫你拖咁耐

後悔